有冇巴絲讀緊或者做緊護士

今年出左嚟做嘢冇耐，諗諗下都係想做翻護士，諗緊應該直接等下年報養和護士學校好，定係報CA course 做一排拎左工作經驗先再報養和
因為聽講近幾年養和愈收愈高分，好怕辭左職佢又唔收我，到時乞食都唔掂
希望有巴絲可以幫幫手指點迷津

利申：20歲但要養家 dse best 5得19分

巴定絲？

19分應該OK嘅東華都係收緊呢個分

登記護士最basic要5科2

絲

多謝鼓勵

好！咁我直接試下報醫院嘅登記護士

因為CA course 好似廢廢地 浪費青春 仲要起薪點得萬頭鬆啲

點解要入行？依行冇你想像中咁好
如果為錢既出面仲有唔小工搵到食

有心既我怕你讀左先發現唔係想像中咁先黎後悔

dse個分幾時架？

護畜收皮啦

2幾歲一出嚟3皮人工，出面咩工咁好offer？

有無撈過第二行？慘過你哋飛機文所形容嘅慘況

其實當年中5中6真係決心想做護士 但點知果期自己情緒有問題 最後渾渾噩噩做左一排廢青 今年先出嚟做嘢 點知就中曬伏 所以最近想重新嚟過 襯自己仲叫後生....

2016 dse

例如?

係啊 人工係最吸引我嘅地方 我要養2老 冇翻2-3萬人工 我真係跳樓都唔掂

可以試下jupas報東華喎 讀完攞個degree做RN咪仲好 不過要讀多3年

想屌女護士！

一共讀5年 仲要俾學費...
養和讀2年仲有津貼俾我 我打算試下報養和

I see…財政緊張嘅話養和都唔錯 我今年護理yr1 一齊加油啦

多謝你啊 一齊加油

我都係轉行入去 之前做過文職 地盤都做過（degree)
廿到中先入返去讀
連登仔成日屌班8婆係咪到呻 依樣我認同 出面工種做野更辛苦都有
我所講唔係你想像中既野係

1人事
依行多女人 多閪人（不論醫生護士定其他職位） 你初頭以為個個都好似電視入面咁有熱誠 但做耐左發覺10個得1，2個係有心 仲成日俾屎你踩
2壓力
做文職做錯野頂多俾老細屌 做地盤錯左咪再做返岩 襟屌就得 但護士如果你有心做 但你做錯左可能就係一條人命 唔好講坐監釘牌 你自己會一直受良心譴責
好多野錯左就返唔到轉頭
由其是依家做ward 既10個煲6個蓋 新仔一開頭唔熟手 人地頂多帶你兩星期就放生 人地都做唔切野 莫講話睇住你
新仔好多都頂唔順走哂

其實各行有各行難處 班人係出面fb ig 係咪呻的確好撚煩 俾人感覺好似已經好好境但都要呻 但依行女人多呀師父 女人係感性動物 君不見多女人做既行業都係咁。 男既真係小出聲好多最多無計既你一係封左佢

講白d即係女人護士麻煩，自己人搞惡自己行頭然後呻自己份糧對唔住份工，食壞腦呀？

點解要養？ 窮人生仔仲想下代養？

想做養和嘅 有得入養和護士學生一定狗衝
唔係去到做嘢啲人會針住你黎屌

不過好似出到黎好似要簽兩年死約
忙到仆街

自己諗

同個養和護士friend傾開

欣賞你咁有決心

但係我反而讀讀下有啲唔中意
我宜家year4 出過實習，但發現自己好唔中意醫院個工作環境，無論係人事定好忙既環境都搞到我好大壓力咁
只係因為仲差1年幾捱埋佢咁，希望grad左有好又非醫院既工